肺炎一人屠一城不是夢

最強人體生化武器

唔意外 支那人狗咬狗

一早有人講過啦，晉江毒王啊嘛

笑死

千人斬